而家香港多左咁多靚女,覺唔覺同新愉民有關?

1X歲果D白白淨,有D又大大地波,以香港人質地應該生唔出
仲有D 2X歲少婦拖住個仔又識打扮,又低胸

應該同多左新愉民有關

溝左山東啲女又高又橫又大波 勁撚正

大陸女仔不嬲都高汁過港女超多

我選擇唔信你

四川妹勁能白淨

同周渝民有關

ching鍾意橫嘅女女？

不得不承認 呢個係事實

牙kit都白淨

我本身身型似沖哥算橫

邊能個黎

佢似潮北妹

四村，湖北湖南，東管，出名好技術

沖哥勁撚大波

真 佢有條片講牛丸自爆左

同魚尾紋有關

Link?

幾時先通返關
好想採耳鬆骨再帶囡囡去食海底撈

大陸妹d皮膚真係正D 白裹透紅

陳到仲正，又大波，我一直懷疑係神宮寺本人

屌你老母

覺，好多都溝左大陸種

樓主已死 jj開直播都唔講

修練緊咖啡

點解唔信？

勁撚大波嗰啲95%係中港混血

邊個負評

溝左d北妹勁白又大波

兒登

到時志哥帶隊

似係你條能樣

樓主有冇留言，勁好笑

您嘅唱腔好特別，只有您至唱得咁好聽，多謝分享，恭喜發財，身體健康呀冲哥♡

勁似你

樓主一齊去沖哥youtube留言？

拉

佢真係會覆

讚佢定屌佢都會覆勁高eq

條撚樣勁撚癲 之前係秦國臨急有野問佢 佢一分鐘就親自錄音回覆inbox

我留左言

但係聽講好撚懶又邋遢

夠唔夠你橫？

圖

屌你老友！

主要係會娶落黎個D都靚 咁D後生咪越黎越靚